Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 400 第400個POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

恭喜賀喜

Lm
大家唔好撚接
接左即係貼錢幫人做會員

大把傻鳩接

唔明大家笑乜鳩，限量野一定賣得出，姐係禁撚到首日有錢賺仲要有會員做，on99

唔經唔覺又400

咁就400

屌你老母啦，又係睇運，咁岩好彩正話有mon post禁撚到首日就做到，訂撚左十鳩幾隻正話一冇mon到就做唔撚到，我屌你老母啦喉活

我寧願收黑卡單

玩少隻等候活撚唔到

大家集氣想facebook叫春啦，咁樣做會員

上年灰deadpool同ww都係限量500

慣左啦 做唔到就由佢
同自己講慳番幾千蚊

你老母排隊排唔撚到都gur d，屌你禁到首日先做到屌你老母

會員訂先派先點唔好

搶唔到首日 1號幫手call 消防算

做會員都西過人
猴活敢認第一無人敢認第二

唉 點解我會為左唔請假去排直接篤2號無試1號

唔撚狗就唔係猴活啦

400

真係唔撚岩張單都值錢d，屌

有人用呢隻同我換mk50，點睇

最強員工9成9用暗link登記

攬炒

唔記得打返不推文係POST名

無L得比
我打算搏下有無機做會員

一定有呀，遲一遲先派到你咁解囉

原來要Full pay

個個都話唔接,唔通原價都冇人接咩

見到有人放WM 格納庫同COSBABY 一套
唔係淨係WM係限量?
點解要屈人食埋果兩隻

屌你老母抽籤都gur d，到頭黎又係睇運，禁撚到首日梗係冇野啦

好撚戇尻，秒full，想做個會員都唔得，正仆街公司！

全年最重要果次就miss左

由尊機嗰陣到依家 候活身家漲咗幾多倍

如果係DC後期單，可能等四年

今次真係next year baby

你話排隊做唔到 我條氣都順D

34分開個喎

我想要wm mk1多過會員

諗番起尊機個期3000蚊已經厭貴
依家真係重要啲im加曬價

訂埋joker同mantis +drax收手
前題係佢肯出

Ok，冇人理我收皮

禁到之後假屌派貨時間 真曬命係咩玩法
好撚肉酸

食3件骨+cosbaby都仲服d，依加禁撚到首日，有錢賺仲要有會員做, on99

真 一開頭見到又wm又+800, 仲要限量200名
心諗實排餐死，做唔到都心甘命抵
仆佢個街突然見到有link

metoo

+3 我覺得靚過黃六

平時登記左有個CONFIRMATION EMAIL 今日冇
已經去左成功登記個頁面
有冇人都係咁

肥肥

Cosbaby 同 格納庫 一齊連1:6 訂埋定點
想買隻cosbaby

200飛 全部都係佢自己

咩料10/29

仲記得有既打話突登留左3件
係開會員訂

禁左第二日，即刻連隻野都唔撚想訂

而家有link都無用⋯⋯

猴活如果撚狗可以整到RB會員訂唔到SB D野
見佢今次撚狗 佢咩都做得出

宜隻橙WM1 我覺得暫時係3隻Neon Tech入面最靚
我都淨係想要隻WM

黑卡咪10/29

係咪要轉mon RB個Fb

頭先我就係想問點解屈人食一套
佢一定要買一套?

人地係尊貴既會員囉

RB個會然有咩用

暗爽緊啦

SB週年出完neon
RB週年出cca

炒到$4300 ？

靚咩 我覺得3隻都好柒

一樣首日 秒禁
入左慢慢黎都一樣首日

真係比你估到 就唔係叫猴活

我覺得靚過藍4同黃6

個logo又黑白隻figure 又黑忟忟搞到好唔老黎咁

有骨氣

總結一下做會員有d咩著數:
95折單
可以早d訂
動漫四寳唔洗上網爭
動漫六寳普通版唔洗上網爭(不過而家有walkin所以都係冇乜所謂)

首日原價都唔接
真係幫人貼錢做會員
之後成年都可以炒價放野未好著數

認真多唔多人秒禁link係禁到首日？

我

....

我怕佢下年四寳出endgame黑色版IP

好肉酸

炒狗用腦就唔使做炒狗

佢以為徵到單就可以做會員

跟名

天才

諗落係咪marvel戲先有會員優先訂？定咩都有？

你都on9,排隊益曬炒狗排隊黨，而家大家都可以搶，你慢左搶唔到有咩咁唔順？你排隊唔夠人早都一樣係搶唔到

跟鋪頭

佢唔知張單要同本人同名先可以入會

好酸

所以咪話 好多呢種人
咩撚都唔知 以為有著數就鳩沖
食炒益鳩人

可能人哋想要隻figure 呢

真係唔可以貼錢比人做會員 接受唔到

今日個個都係咁酸

之後會員次次都有得賺

真係總有人以為有單就做到會員

係麻麻地，只係相比之下覺得好過其他兩隻
同埋想補返冇原本戈隻WM1嘅遺憾

大家好，又係我，第100，200，300個post留左名，第400個post再次留名

五大訴求，缺一不可，光復後開心玩hottoys

你更on9, 無講明幾時開訂 100%運氣
我之前用自己名訂落十鳩幾隻連機會都無 咁就叫公平?

今日失禁式上貨ok?

我係佢就轉搞今年有訂夠10隻或以上，可以抽籤好撚過

10隻骨full pay

無問題

起碼真玩家用自己名訂夠10隻先俾抽，都服撚過你講運禁首日

同意同意，色都係麻麻但個造型正

對返緊工個班真係好唔公平
不過而家有公開 當遲半年先有得玩

黃6 藍4 決定賣7左佢

對 呢個先係ｐｏｉｎｔ
如果幫人接左neonwm
即係免費入會無分別。。。

舊時不嬲有公開，要排咁解

講明幾時開訂，我驚你開個網都開唔到

傻仔仲要幫人食炒價貼錢俾人做會員

gamora可以嗎

可以 只要信

Ant-man 可以嗎？

大超可以嗎

Dc fans：大超呢

不了 dc原罪 唔好阻住派marvel

會員續會夠3隻 計唔計埋動漫4寶 fullpay 個d

好多人唔睇字以為有單就可以做會員
黑卡單都勁多人搶

其實第二日係有機會做會員.

到時咪一樣都係 「屌! 禁唔到！」嘅結局

巴打唔要可以俾我

紅黑gg

Wm4 普通快d上貨啦

玩hottoys 有公平？

真係對真玩家好唔公平

好似串緊呢度

幾號單？

真，有暗link玩曬，你話係咪？

大超快d上貨

唔好咁痴線啦

400留名
希望500仲未棄坑

10號

如果係應該好多人上20樓遊行

可能係呢度巴打呢，或者係假膠

隻neon tech cosbaby有得賣定再等通知架？

我冇用暗link呀 呢度都有人快過我

就係應該係比真玩家同長期客做會員先係正路啊，hottoys係玩具，唔係炒賣工具

fb mon開post既人麻煩睇清楚
收單係做唔到會員架on9

巴打幾點單？

Fb mon post狗

正常公司銷售都應該係咁
但hot toys.....

㩒唔到 完想跳樓

Mk 50全派？

派到邊日

真係冇咩興趣

大把on9仔，頭先fb又見一堆⋯⋯

一年訂十幾廿隻，一miss左個post就話冇得入會

㩒到次日唔係首日想死，衰低級錯誤冇tick格仔

唉，以後唔洗mon post既機會就咁無左

下年應該冇乜野需要你mon post

除左動漫節同rerun外

招募會員都可以玩花式

唔好話比人知邊個諗出來

候活: 係我，有咩事?

Mk 50派到5月12 4點前
仲未全派

吓 屌佢老母 我個電話係咪BUG左 未send過sms比我

手上有20幾張單 全部自用
咪又係做唔到會員

2020年無咩電影，應該少啲野出
會員分別不大

見d首日單 比人秒秒秒
一大班傻仔唔睇清楚細字 沖住接

最想要個幾隻都訂左
真係是但啦
miss左會員都唔可惜

想快啲睇black widow

我真係睇唔明
佢地係要隻野定以為買單做到會員

重點唔係marvel野基本上唔洗爭，分分鐘登記都冇

對唔住大佬 無不推文不割蓆

重點係21年

派咗eg 隻black widow 先啦
個模真係好正

要齊哂3隻先靚
一隻真係不了

收咗黑卡單
無論如何都唔會收11月1號單

出面大把人接1/11單

希望個頭keep到

頭先個fd sd黎,仲以為miss左女巫

咁就緊係會員啦

就算唔收到時人地賣現貨都會供佢地做會員

仲要加1000去收先好笑 免費做會員邊到搵 仲有200蚊可以同大佬去唱k

13號

$200 call g

agree, 失望

大佬醒咗$20俾我，今晚唱K我嘅

其實上年已經提過一個好簡單嘅方法
攞三張今年+自己電話號碼嘅訂單
上去SB登記抽

不過侯活係唔會放過任何一個撚客嘅機會

我係度
隻mysterio仲要係有首日qr，但醒起10月開會員特登唔訂，諗住留返做會員食少隻骨添

其實HT做會員嘅準則都好撚奇怪
買開嘅唔代表你係可以做會員

屌

無錯，候活今次仲專登加多左條問題防bot,抵讚

應該搶到mysterio首日先有得做會員
配角都訂 一定係忠實fan
而家等於免費做會員

要食多你一水錢，反正啲人都係照比錢

隻野開得個三日記得嗰陣時上緊堂禁唔到屌晒鬼

我都收唔到sms，但收到email

同賣現唔派貨嘅道理一樣啫
唔係點賺多浸

登記左兩隻1/11，一隻2/11

rb會員咁會唔會要你食d23隻 CA

可能過多幾年5色戰隊
仲有紅藍青紫；mk2 3 5 7可以出

夜晚9點

黃6同橙WM已經夠

neon tech mk5 唔知會點

有黃6 想要隻藍4
呢隻隨緣啦 望到佢會心痛

但neon tech就無得丁啲銀色

不過藍好似最靚

見到要幫人免費做會員就不了

rb個會員同sb一樣？

原價放左佢加兩百收會場可取好過

見到neon tech d一條條都扯唔起

我3/11 15:31單收到email但未收到sms，唔知實際派到邊日

都係
不過都有啲期待會唔會係爆到出黎嘅甲位做螢光條紋嘅上色
出到黎嘅效果可能都幾正

我都係捕fb 36分收email

精神

想搵人將隻neon wm噴返做原色點睇

都唔止免費做架喇 仲要佢有賺
之後仲可以得閒dum 啲黑卡單出嚟炒
要嗰啲就自留 唔要就隊比我哋食

賣左黃6中左wm1又有d想追番

點解cos Baby同埋hoa都炒

好彩訂到首日，可以放埋隻黃6隔離還原返異色iron man 2 場景

遲下先收wm

上面有巴打話派到12號4點前

動漫節個d垃圾call機無 反應爐都炒啦

係,收到SMS 話5月12日4點前

最強巴唔洗做會員啦

想請教下下巴打們知唔知邊度會有top-001 便服set現貨賣

追啦 依家低位

直頭員工優先啦 洗咩搶首日

我都係 得email冇sms 所以唔知派到邊日

啲色唔夾
加上mk6同wm1先係一對

入完黃6，梗係覺得好怪，放番出去

好似無咩人放，而家可能炒番起添

唔好提...個日排左10個鐘
依家就街現貨

果陣成堆人掃hoa/磁石
Boxart printing差少少都算，果set Hoa真係唔知你哋點買得落手.....details差到

800蚊HTS產品,如果去TH買2個HOA計唔計

其實想問最強巴

員工可以做埋會員係咪？

候活話個日 睇得好開心

我覺得ok

狗衝員工招聘

幾時有員工招聘想同loka 做同事

有幾多買黎玩，以為有得炒咪入手，之前仲要有人教點炒玩具，真係onlun9

上網襟完 再去見工

都話今日開會員架啦

成班死炒狗

真係大把人以為買到就有得炒

有HT 無窮人

我反而睇完更加對藍4無興趣

我覺得磁石都叫有得同我d ht夾下，但hoa扭蛋真係除非平一半，否則無興趣

fb登記link個post啲人留言係咁屌做咩多左條問題，佢地唔識答搞到登記唔到

見班on9 仲原價放緊7子 hoa call機同磁石

有玩開一定識答 咁易

上水了

咁都唔識 又唔讀書

員工一早撳晒啦

之前見有人放二手心口燈，玩左一次
$200

屌希望RB都會出會員

頭100先有資格見工，之後嘅可以排隊做大型展覽炒散

RB會員只限RB訂野

結果今年係RB會員最着數成功撚狗

好過冇好似上次隻GG咁,同埋D現貨如果佢開RB會員都可以買到呢D都幾好

請去RB買三隻+800蚊cosbaby

一直無潛過

RB會員係咪qs買一送一？

我...

又串我

可以會場首日同老闆
一齊去撚鳩玩家狗

我講緊買黎炒個d
玩既話幾貴都唔會屌，因為係愛

QS好似賣硒?

9流區bucky上貨

Stan lee應該重起太空末返嚟

前日喺TH見到有一隻
而家冇咗

等睇支那狗
屌點解無殘體

去咗終國

收到email mark L派貨

12號單

去曬上海做現貨

反正你班香港人都俾晒錢

梗係攞去中國賺一筆先

共國--------------------------------------------------------->港豬

自膠 上貨only

最撚燥係明明mon到佢出post
諗緊去唔去排既時候
mon唔撚到佢出link
屌佢老母

係全派之後即係最後

Sor 不推文

除咗皆旺仲有邊度可能會有

NEON TECH隻WM1?

係

又係FB個班醒目仔

這些機會不是屬於我的

p仔不意外

Cosbaby 格納庫係咪連埋一齊訂架

隻Neon WM真係靚咩 我寧願佢快d派隻WM4比我好過

限量野就會越睇越靚

吹吹下就靚嫁啦
價高=靚

續會要訂個3隻 4寶同現貨1/6個啲算唔算

好彩對d電影冇出過既款冇咩感覺

Ching你禁唔禁會員？
唔係話1年內訂3隻就得？

分別係你連買既機會都無呀

1626 #警察記者會
有記者向警察提出訴求，要求警察停止向記者使用暴力。警察立刻停止記者會。
#now

侯活:你地再提出訴求我全部推遲一年

好呀猴活，睇下我無得玩大鑊，定你冇得賣大鑊

齋香港遲一年 其他地放照常

WM4出email了

啱啱收到sb電話
叫我帶單上去拎翻之前擺低咗整個隻movie promo gg

13號單 唔知今年內收唔收到呢

勁樣衰

各花入各眼
我覺得ok

個樣jm9

本身想訂....一見到個樣

我都覺得唔係太差，加上係WM1機型，同原本戈隻嘅炒價相比，心入面已經可以接受

變撚左阿薛

真心希望肥科有walkin，WM可以唔要，俾肥科我啦

原色同佢隻鳩色差十萬八千里

我都係因為鍾意mk6同wm1個型先買依2隻，正價買晒2隻neon都唔夠買一隻原色

下年marvel戲得black window同eternal？

重有好多劇 我唔信候活唔出劇嘅角色

呢個慢慢黎啦

入面有iron man good

Darth Vader真係型

會員訂完可唔可以再登記再訂？

why not?
只係唔可以做多次會員

唔係21年先多劇咩
下年得bucky一套劇

唉上新貨未阿

MK100納米服又延期

唔係10月尾咩？

上左 有得拎50

變左11月中至尾

咁等法玩到隻50殘埋
都未有得補款

好似唔得

我隻EP4爆曬皮 好想入返隻1/4

Wanda & vision好似都係2020

Wanda4.0

猴活

小心換手型時扯斷手

右肩軟/燈唔著

HT咁多年?係咪今年人流最誇張?

１００％肯定係

+1 唔趕玩

D sad貨係咪真係會入番箱再賣俾人？

Avg4個排去到動漫都真係好撚癲

好似真係會 咪又係六神合體

剩係公厠８５派到倫敦大酒樓已經係經典中嘅經典

依加已經少左好多人

星期一去訂 都要排2個幾鐘

RERUN個轉我覺得係

1707 #警察例行記招
記者會重新開始，有記者詢問剛才為什麼驅趕記者，PPRB高警司大叫「請你收聲」。
#蘋果

侯活:請你收聲

加個請字就覺得自己好有禮貌

剛剛上20樓攞完隻50，有冇巴打隻50左手好鬼鬆？掂下就甩出黎

Wanda係spring 2021

最好笑係個陣 睇完戲 即刻諗住去訂85
點知撞正個日出CA 排撚到我 但係我淨係想訂85 勁鳩

有玩家詢問為什麼mk7膊頭這麼鬆，
侯活大叫「請你收聲」。

講真有幾多個真係等到2021年

食屎狗!!!!!

pepper 首日應該係最痴線

個熱潮可能要21年先帶得返起

下個10年唔係到DC發揮咩

85既極限已經到咗

DCEU笑撚死人Lu
Jared Leto Joker真係無得翻身

2020 瘋狂放單 2021 瘋狂徵貨
算啦 玩得HT都預左等 其實應該話玩得玩具都預左等 係HT要等多一倍時間咁解

我果日有排真係正正排到去倫敦

here

要食2舊屎

而家唔止一倍

pepper或成最大condom

pepper到後期少人訂

香港需要一個joker 獅鳥班黑警

其他廠通常等半年至9個月 HT一黎直接等兩年

Punisher好啲

Rb有neon?

Hot Toys - MMS499D26 <> 1:6 Diecast War Machine Mark IV Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2018年8月5日14:00 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

又出味精圖
HT幾時出埋粒核彈地台比佢托

普通咁公廁先派到1日半

其實排隊有無講到咁誇張
無經歷過唔知....

今次依幾張好似幾正

我個隻唔鬆睇黎你中sad

john wick同今集rambo啦
今集rambo真係睇到我好high，私了極致

師兄都係rerun?

個排我都避開唔排第一個星期
不過個排都坐底個半鐘起跳

我嗰隻都唔鬆

托火箭pose正, 整支1/6火箭

冇，你中sad，快拎去20樓換

想問下二手homecoming Spider-Man normal ver. 市價幾多

CA
又撚

rerun冇大sad

最柒係未變型又伸隻手出黎果個POSE

鐵甲飛拳你識條鐵咩

WM4 足足派左3個月先派得曬
睇黎我個MK7 普 唔洗咁快收住

其實好撚怪, 你話散開內甲手骴就話姐

yes

聽日落左堂先去拎

係咪要成盒攞上去，佢會幫我換新噶一盒？

Bucky 12月單都拎得

出年先收啦

猴活呢排受到咩刺激，係咁出撚狗po

Mk7會場單係咪即係包hologram?

輸左股票

佢嘅玩具就係我哋

太子俾狗咬

為avg1 ca做準備

係 個粒黃豆

我建議你試晒啲電，無大問題就淨係換隻左手

你隻本體有問題拎本體去就得，不過你要check埋其他配件有冇問題，因為一張單只可以上去換一次

個炒價轉買1/4都夠我建議你買1/4或者等紅黑

如果1/4又爆呢

Q4 仲有咩要派
CM ALITA ANTMAN SW個幾隻

Normal ver.都咁誇？

到時咪買1/1

今日去收張普通版8/8 7仔 +800 收多隻做飛行mode

年代久遠+極少人訂

咪係

你問自己到時普通會插到低個500 但仲未拿得自己會唔會叫春先

古天樂咩
冇架啦 點都會爆皮 睇得好開
其實玩SW都幾賴野 差唔多隻隻都有皮件

係留名等睇anakin爆皮

全派

我應該會入多隻入魔版Anakin先再算

唯有咁
隻普通版就黎擺左兩年 好似無咩事希望keep住

Rb有neon tech Cosbaby不過無人

唔記得不推

有預感alita都會一嘢全派如果會派

原來cosbaby

a3，4你唔提我都唔記得佢出過場

計落原來隻Vader都擺左4 5年
唉 唯有唔好再郁咁多佢

有ep5 1/6版 都夠晒型 唔追依隻了

攝影師遲交貨

比個盾阿Sam同化灰 完

CM可能都係

首日條撚ready

等收現貨

炒唔起呀嘛

7點

咁啲細節位係麻嘅

我鍾意發聲果隻
1:4入得過呀，已跌穿招股價

又有?

3點幾

首日係幾號 我個張6月4

啱啱買完 似仲有好多

2月8

4個月

第400個post留個靚名

neón 1.0?

係 終於買到

Cosbaby 定1/6？

Cosbaby喇緊係 1/6實大把人排

仲有?

1:6

快啲入啦

好似原價都已經收到wm4

第400個POST繼續叫ANTMAN春

大陸已經跌穿原價
香港大貨黎緊

+200都已經有特別版可取
跌到咁真係得啖笑

16號重要+300收之前

收左隻ironspider之後 見到TH現貨拆箱

16飛仲企硬現貨3500

呢隻真係咁多死貨

呢隻咁耐又無rerun 想要既應該一早收晒

有人用潛行隊長set換我二手乜50，點睇？

所以我成日好好奇到底佢地係咪真係想賣，定只係想哂命

出左im2 neon wm。猴活不如 rerun 埋im2 mk5 啦不如

原價都想收隻

我之前一直忍手就係等1/4

捐血站 ？

曬命呱 比人睇下自己寫字樓幾宏偉

屌你成間大茶飯咁

咁宏偉要靠炒ht揾食

人地真係做開大茶飯

係炒左ht先有咁宏偉

人地可能幾百飛
mark47呢

借老細個office影下相

流血頭 爛手套 紅眼

咁似倫敦金個D
一隻手錶10幾個人帶影相

佢好似真係

覺得隻tony好似用左mark5個流血頭

我都放緊 1300 有無人要

有無人可以幫手買隻iron spider😭

自己去啦
一有正野 就自動上水

無哂星戰既

全新？

who 係咁架啦

未見過

拎完貨 見到有人講有

條友可能影都唔想影
無記錯 右邊個櫃係SW

星戰有Luke skywalker 仲有死鐘

等你開箱
如果覺得正 聽日去買如果仲有GA話

走左啦 幾箱

死鐘

唔係住附近...出去都要成個鐘

想買 就唔好咁懶啦

我出去SB都要成個鍾
想要就自己行動

上20樓換完搭埋車返到屋企先話有IRON GG

交比個天決定 8半放工 去到有就買 無就算

IRON GG咁多人想要咩?

無哂lu

有GA 有幾箱
如果聽日仲有 我都諗住買
電影版 就差IRONGG

出現了

衝緊怕去到無哂

又賺3舊

其實要買嘅應該都買哂啦

有人要先算啦

班傻閪係咪瞓左幾個月唔知價

好多都係買黎炒
有幾何自用

呢個價錢要買嘅一早淘寶買咗

炒咁耐，乜都燶啦

sor
唔記得不推文

淘寶送埋去屋企都仲平過同佢買

仲有個幾鐘就開估

藍帽？

炒狗唔係咁諗
賺得一蚊得一蚊

其實我想托師兄幫手...不過唔好意思

開估啲咩

佢地10蚊都要賺

買唔買到

佢地係咪全職炒賣師
差十蚊開飯

企喺門口睇人跑入去

有個話喺地下行上黎已經冇咗

仲以為冇人接，竟然又秒左

跑住去搶

慳返

唉 次次衝到一半就無哂 住得遠真係慘

今個月好撚窮希望下個月都有iron spider啦

Iron gg仲秒得快過黃6

其實而家買全新好似都唔貴
利申，果陣2000入左

上星期$1800入左

鋪頭買現有一種爽快感

新相好撚好J
唔好諗佢qc問題 外形其實一鳩流

師兄介唔介意我生面口真玩家可即場拆

多謝巴打今晚試下先

連登有愛support

兩舊水好心就返工啦
Hea兩個鐘就有

幫人執返

其實都係膊頭位姐，一係自己或者搵人加磁石就搞掂
Btw fb有人拎左比人加工戰損，好正

單都唔要

呢個好似咩都炒
我印象中Y拍佢有account

好多謝巴打！今晚check埋佢

咩單黎

th單 唔使諗㗎啦唔係訂單

已取

有人話問左staff，首日wm 額可能多過200

470 10 10 10

都拿去放 唔要收據好正常

Iron gg真心麻麻地，我都拎左黎換其他最後

真撚狗

我都等緊DS 但收得工要狗衝先有機會8點前到旺角

可能係497 1 1 1

到時又撚狗

有冇人已經收到confirm email?

唔撚係下話

會唔會撚到 訂完先同條友講 原來無曬名額

人嚟！

我以為irongg可以擺一兩日 明明都冇人要炒乜鳩

收左啦，staff話今次係會員，所以會即出俾人就時間去排

巴打走先

好多人唔係咁諗
HT=賺錢
老西都買左先

啲人會幾早出去排定呢

9流區有人改左
你地會唔會改?

iron gg唔係好多人踩既咩？做乜餓狗搶屎？

所以話網上d評論得啖笑，我係哈活都唔撚理你地
幾時都話玩家行動最現實

我啱啱經過睇住班人係度排

好多消息唔靈通嘅炒家
唔知HT已經進入寒冰期

Ok

班monpost狗 應該出緊去

QS009 個價咁低既？
太膠？

唔洗咁多，少少地260 80 80 80都已經夠撚

$400
上個post有人問咗價

場外花生友揮手區

候活試下唔好撚

會

比你禁到都焗你請假排隊

唔撚就唔係侯活啦，到星期五唔知幾多人係到話買完做唔到會員

未拎得，改條撚

猴活撚狗日記

早兩日去排定先

$400
自己買d磁石再對好位落膠水咋

次日果班排隊打交 爭埋後補位

諗到佢睇住班玩家俾佢撚個得戚樣就覺得嘔心

正wor

會自己試下改
拎岀去比人賺就不了

謝謝

加工戰損我就覺得唔洗
磁石應該自己搞
不如都係等左實物到手先算

等到手都要下年

人生滿希望

無

DX都跌到1300 早知唔訂後追算

仲諗緊46點解會跌成咁點知原來係pps

拎咗現價睇下點先
唔肯定係唔係剩係膠水磁石就ko

官圖都好大條gap

開模問題 之前上去換睇左2隻都係咁

後面都係咁

大家對irongg都好有愛

即係呢個問題 未來幾水都唔會改

巴打攞咗Bucky未

嘩post 400 依排個post推快返

我反而唔覺宜個位好大問題

訂完收曬錢 先話無會員
候活：想棄單？同我訂埋先準走

成功訂購先知有無機會
撚到盡

佢廢事講到咁實牙實齒姐 1號都好大機會做到架喇

有2個月比佢返D靚嘅COSBABY貨先上去做會員

由46開始入嚟，而家追到400真係快，我到底仲要比幾多錢猴活洗

入左呢個谷，好似跳左落深海咁

睇候活個日心情靚唔靚
唔靚 開一陣話會員已爆

聽日先拎呀

我真係未見過一間公司咁西

Dayoff

Fb 1900黑隊長...不過要食2件硬骨頭

這就是ht

CM諗黎諗去都係收唔落單

好空虛 冇野訂
手痕

如果開eg短髮可以有咩配件

又係佢 成日放野

手套

死貨irongg

yes 我問既

感覺如何

手套 斷刀
全身led

+$10收irongg

襟唔到真係最唔順氣，俾啲bot襟哂
排唔到真係最唔順氣，俾啲南亞排哂
抽唔到真係最唔順氣，俾後門抽哂
最好就人人有會員，到時又話會員公廁同平民冇分別屌，啲人真係好撚難服侍

終極撚狗peter parker受傷頭雕

哈哈..

thanos爆炸戰艦一隻

想知而家係咪無咗授權書呢件事？授權十一月一係咪無得唸

冇架啦no show俾其他人啦

逢係有得揀日期唔會有授權書

Stan lee 都依家都未派哂會員單

two face影都無

實物真係唔多掂喎好似hoa仲正

Wm?

屌 個面具成日都消光

自己比人撚怪人

Hot Toys there is one thing that we know's that, they're pretty specific with the body proportions, scales

Mon po既人 有冇mon 到呢個帖呀

而家sb係咪好似已經冇cw/avg3磁石買

好似有

關黎近一年咩事,今年做會員基本上係0成本,之後續會都係訂三隻野,下次又唔知咩玩法,只可以講今年做會員應該係最抵

下年冇人玩HT啦

我係諗緊800蚊買咩垃圾好姐

條氣唔順多於貪佢d discount

我就係Mon到呢到就冇Mon之後過多2分鐘見到開左,load唔到個格佢彈我就冇左首日

有，就係見到張圖即刻坐返係電腦前面
本身準備出門口衝去sb

淘寶原價

最強巴，rb週年有無野出

又唔係冇walkin怕乜

四寶

條友識唔識拍嘢？搖撚到，我隻眼跟住佢搖依家好頭暈

有，我見到佢出得個print字個post就知佢嚟料，跟住不停咁向下數掃個電話mon嚟refresh Facebook，過一陣就見到登記條link，撳入去就去到登記WM嗰版

我相信由佢出條link到我入到去登記嗰版應該五秒內

所以禁遲左 怪自己啦

On9左,見佢有個Print字唔知佢做咩,冇mon到, 到我禁果時應該已經係首日車尾燈

我見d價都回落曬，同埋都唔多炒得起

新po

謝謝 我愛你

推得好快

又開會員又派野

幫推

今日一出wm即刻上左熱門
不推文啊屌你

有大作？